今日起block晒所有支那手機打手,希望大家跟我一齊做

今日起block晒所有支那手機打手,希望大家跟我一齊做

還手機台一個健康生態

用支那移動果啲駛唔駛block埋？

支那水罷飲

你老母呀

支爆左未？

應該用蝗語“手機”嘅都照block
啱唔啱？
(Show Blocked: 樓豬)

利申：用支拿手機死全家

咁咪要block埋你

係, 一視同仁
(Show Blocked: 自己)